Tlala e iphile matla bophelong ba bafutsana. Maobane ke fumane dijo hangwe fela, ka hopola hae hore e ne e le kgora fela ha ke ne ke tjhakile ka phomolong ya ka Phupujane. Batho ha ke kopa tjhelete ba ya lla ba re ke senya ka tjhelete, empa ke reka dijo ke tlo nona ke tshwane le bana ba bang.
Sekolong mona le hona ho thata. Ke batla ho qeta ke tlo fumana mosebetsi ha bonolo, hape ke fumane ho ikemela jwalo ka monna ke hodise lelapa laka. Nakong ena eo re phelang ho yona ho hlokeha thuto ho tle motho a atlehe, empa ho thata ho e fumana. Le thuto e hloka tjhelete. Ka amang matsatsi ke nahana le ho ikela boyabatho, moo ho seng mathata

Modimo a re hauhele, rona 'tjhaba sa Rantsho! 